HBO-Vice News 新疆再教育營

唔睇片都唔知咁可怕⋯唔明點解仲有內地人翻牆留comment 話佢地抺黑中國

最恐怖係啲外國Chi-na人同星馬人

推

睇片睇左幾次都唔知邊度似抺黑屌擘大眼講大話

留言嗰d好多都係坐緊監/ 喺再教育營入面做零毛

表現好有得減刑期/食飯食多隻雞肶